做慣人地既膊頭 到自己想叫春唔知可以搵邊個

平時慣左有咩都自己搞掂/
做安慰同陪伴人既角色
喺人地心目中係個堅強既女仔

到最近崩左
跌左落以前好辛苦先爬返上黎既抑鬱loop
唔知可以點做

同身邊既人呻一係就：
你係個堅強嘅人黎嫁！
再唔係就同我鬥慘/已讀
到搵倒個真心會聽既fd講
我發覺我平時壓抑得太勁
依家對住人就喊唔出

我呢刻淨係想做個脆弱既人
可以喊住咁比人攬住
想有人氹我 有人餵食下
想有人接受我呢一刻既悲傷
唔洗再扮無事

估唔到我都有喺連登叫春既一日
呀！！！！！！！！！

明白你感受

人愈大真係連喊都唔係咁易
有時想借呢樣嚟抒發下都唔得

試下隊醉自己

點解會畀我發現依個post

你成日mon我post

我係唔可以買醉既體質黎

撐住呀絲打，介唔介意講吓咩事

唔睇點知你咁樣

搵啲唔識既人傾下
咁就可以唔洗理咩身份咁叫春

好明白, 做開樹洞, 到自己需要一個樹洞果陣就搵極都搵唔到
唔買醉都可以飲兩杯既, 會易講好多

我今日都好sad 所以自己出去行左幾個鐘 好似感覺好少少

啲人鬥慘真係好撚on9
：我好辛苦呀...
：我仲慘啦！我...(下省一千字）
已經負能量緊仲要聽你負

今後不再怕天明，我想只是害怕清醒

我都係
落左樓坐下曬下太陽

我係睇左youtube講呢本書 試一試

雖然唔知你咩事唔開心，但係總之唔好屈係屋企就好
加油呀

其實唔係發生左啲咩大事
係本身壓抑哂既情緒
一件事trigger倒於是引爆左

於是我講低句：
我好返先再搵你
就深潛左
佢再講咩我都read就算

上黎叫 大把人陪你

呢個世界仲有好多人愛你，在乎你

冇分大小事 影響到情緒 幾小都可以變大事

以為自己加油絲打

即係點？
醉左會裸跑？

食物敏感個類
飲多會入廠

你好努力好叻
你值得人錫值得人愛

今日比個世界圍住我地轉下
諗自己先 滿足自己先
講自己想講既野先

樹洞在此
你一齊講 我聽

比個虛擬擁抱你

大個咗好似都無咩內心世界好同人講
傷心野更加唔會想講
講完都係死胡同 唔會好咗
仲驚人地嫌你無病呻吟
嫌你自己攞嚟
唉

個樣好開心
夜晚成日靜雞雞匿埋喊到枕頭濕晒
但無人幫到我嗰種感覺

年初一就比屋企踢出門口, 本身已經冇咩朋友, 熟既都傾向迷信, 新年流流唔夠膽問佢地借錢租地方訓, 又唔想影響佢地節日氣氛, 訓左2日公園 上年經歷太多... 創業失敗, 比狗咬, 攪到成個人都好depress, 自殺2次都failed

喺朋友同事眼中硬淨到仆街here
從來有咩事都係自己頂，自己食

日日都發惡夢

我唔想再係咁
依家成日同自己講 唔開心係好平常
同人呻都係好正常
就算唔係狀態最好嘅我都係值得被愛既

我以前以為自己真係可以食哂一切
最近發現原來唔得
學緊喺人面前表現軟弱既一面
學緊搵人幫手

我平時一般都係咩都唔講/
過左搞掂哂先同人講返
啲fd成日叫我唔好壓得自己咁勁
但呢幾日情緒差既時候就成日諗死
我好驚我再收埋自己有一日睇唔開真係走左
於是用呢刻有既求生意志俾啲掙扎

以為自己開左po
平時男人一個尼
有咩事出左搵唔到人傾搵唔到膊頭搵唔到人心痛你
最尾都係自己食返
點解會咁難架

好事嚟，但我學唔到

有時連享受自己鐘意做既野都變得困難真係好痛苦
仲有野會在乎我諗都唔係壞事黎
有不足好平常 你做左好多 好叻嫁喇

以為自己不過我暫時仲可以瞓一覺or做個運動之後無事

我諗巴打係個溫柔既人黎
希望你以後對自己比對其他人更溫柔啦

柔軟既心～～～

係信唔過身邊嘅人
驚其中一個係雙面人，
有咩事上黎自己就會仆街死

大個左 受過傷之後依然仲相信人嘅能力係幾咁珍貴

要搵一個空間容納到自己嘅悲傷，唔容易啊
溫柔嘅你，可能呢刻最能夠畀到安慰嘅，都係你自己
要先承認自己嘅需要
然後而家同肯聽你講嘅嗰位朋友相處成點呀？
見佢對你嚟講都係一個珍貴嘅人

可唔可以分享埋點先做到信返人，同埋覺得自己值得被幫唔係講笑 真係好叻

所以我都係響連登呢啲匿名板都講下算

個刻真係淨係靠意志

發生咩事?

有人會話你知喊出嚟, 時間可以解決一切
亦有人會話你知唔好睇啦, 唔好諗啦
但係真正有感覺嗰個係你
做返你自己
就算喺人哋面前唔得
至少自己一個嘅時候你都可以咁做

屋企人，係會唔好意思開口，但一開到口就會講落去

我前度講過
好多時候都唔係因一件事而發生
而係好多嘢加加埋埋累積而成
傷心還傷心
你要知道你做緊乜同需要啲咩
目標好緊要, 你要為你自己而加油
你得架

因咩事, 同埋你幾多歲?
所有嘢都係堅持先有希望而唔係睇到有希望先堅持
加油

好好, 千祈唔好收收埋埋
唔好怕煩到人, 即管同人講
總有best friend架, 你同佢哋講囉
佢哋會陪住你, 會比意見你

好明你
做開樹洞真係做唔返俾人聆聽嘅角色

如果對方唔想聽/ 冇心聽
講嗰個都冇心機再講落去

樓主有免費占卜

俾你講一講, 我都sad返

做開樹窿啫係身邊冇人係樹窿先搵你, 你係身邊搵冇用。

哩度好多樹窿, 你出聲就會有。
可以試下同一個完全唔識嘅人講, 甚至唔同國籍。